本人急需要撚狗去平復自己心情！

觀塘邊度有狗仔cafe
最好係哥基 柴犬 金毛

撚定仔就得

撚下定狗咪得

綁條繩係自己條頸度咪得囉

最好係俾人狂摸個d

你自己咪係囉印度狗 摸下自己個柒頭啦

去狗公園俾狗撚啦

非

是

lm求狗cafe

慘
一個正經答既人都冇

宜家既連登真係好低汁

正想講

估唔到狗公條J你都唔放過...我認識既印巴唔係咁...